# Proyecto base de react js con context api

**este código es solo una muestra (No funcional)**

    Es solo para saber como se trabaja con context api

    ¿Tú quieres que funcione?
    debes agregar estas dos librerias:
        "@material-ui/core": "4.9.7"
        "@material-ui/icons": "4.9.1"

        pd: tambíen debes crear un backend.

AAA:
arrange
-Inicializamos variables
-Importaciones necesarios
act
-Llamar métodos
-Simular clicks
-Realizar acciones sobre el paso anterior

assert - npm test
